(無線wireless headset) arctis 7

想問有冇手足用緊？要黎打有冇評價